離家出走，你問我答

好大雨好撚涷

巴打喺邊？

身上有幾錢

幾百 善用不推文

邊到？

紅土

住邊？

紅土幫唔到你 會唔會去時鐘overnight?

9%電

去網吧charge

做咩 離家出走

忍到就忍啦

屋企人太on9

你幾多歲 有無經濟能力 屌返佢地轉頭

加油啊！

無做嘢 有積蓄 算啦 心淡

你都要加油

咩事先⋯出面風大雨大雷聲更大

巴打搵間網吧/24小時m記先

次次發夢都畀佢地阻

加油⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

屋企附近最近都要去旺角，呢個天氣應該會死係半路

唔好周街走 好驚有老野亂鳩斬人

放心，會保護好自己。佢埋嚟我打撚死佢。

有無地方遮雨？係邊？

有呀，搵咗個大台畀自己

係邊？

紅土區

諗住幾時返屋企？
大台安唔安全？

土公？

正有此意

安全，係間唔中飛啲雨水入嚟

盡量唔好啦巴打

就嚟跳

btw巴打你個名

唔好跳，咁樣死唔抵。我地要等到班狗被清算啊

係啊 唔抵

文學堂

巴打加油!!!

有咩幫到你？

再留喺屋企真係驚失控

沒有

樓豬手機得返6%電，隨時消失

巴打今晚冇地方訓我可以幫到你,（可以帶你入我gym room 有得沖涼24hr)

冷靜啲，唔好理佢地，再唔係出去瞓一兩日再返屋企，我地會贏，唔好放棄

早啲訓聽日去叉電

巴打去搵間網吧頂住先

唔算好關發夢事
不過真係搞到壓力很大

有需要就留tg俾我 可以借間屋你住幾日

有需要記得開聲
錢銀 食宿等等都一定會有人幫你

留低 幫兄弟做更有意義既事

巴打小心同加油, 最緊要係自己安全

幾時返屋企？

而家酒店好平 去沖個熱水涼洗個面抖抖

我都無番屋企差唔多一個月了

好想幫手

好擔心

自留ig: genjimono

點都一定支持你，當要求助記得開聲，我地係香港人鍵

點生存

訓office

有工作真好

巴打 宜家出邊風大雨大
不如你TG協青社幫手啦
真心唔伏 佢地有個緊急住宿服務
點都好過係出邊啦
TG:@yooutreach

加油 我訓先

tg *

有得沖涼？

無 要去體育館搞掂

巴打咁你宜家住邊啊?

諗住咁樣捱幾耐？

搵到新工就搬去第度
總之係唔會再番去了

咁公司同事唔知你係office訓咩

呢度好多人都想幫到手，巴打留低tg啦

樓主！手足都好擔心你呀！留個tg！我地同你吹水！

如果唔使靠屋企人係自在的，不過呢排要辛苦你了

樓主你附近有無24小時m記，去避雨休息下先啦

樓主仲有冇電？
紅土人
可以借地方比你過一晚先喎

拎到電了，各位不用擔心

我都走唔到太耐，勞煩各位了

紅土撚表示訓唔著 食宵夜？

唔食了，想一個人靜下，太心煩感激巴打

可能聽日

有野搞唔掂留低TG
雖然辭左職發夢
但一兩年都仲搞得掂
U are not alone

相同處境，巴打你都加油

重光除罩搵我食口煙傾兩句

好，你大叫我id我地一齊食飯。贏咗一定要去煲底

好 如果個刻仲有命既話一定唔走數
保重啊手足

活著才有輸出，點都唔好放棄生命

喂呀 咪話有地方比你hea囉！

過嚟 陪你傾計

重光之日，定必赴約，祝君安好。

唔使了，我而家安全，停咗雨了，多謝

我想揾人傾計ok？
我悶了

你邊度搵到電叉？

潛逃返屋企，拎完即跑走想買但好貴

想食宵夜
一個女人驚俾人強姦
你陪me ok？

夜就不要出街了絲打，避嫌

對唔住
岩岩唔應該問你食宵夜

點解嘅巴打

等屋企冇人再返去

無電急用，搏一搏

比著係我我會同絲打食
我會棍不了 冇棍會考慮
我認我仆街

絲打你都小心啲
個世界好多我呢啲仆街

巴打是咪誤會咗，我有棍

我話我係你既話
就會同絲打食宵夜啊
我會巴打不了 絲打狗衝

原來是我誤會了。

同是天涯淪落人

巴打好gentleman

利申飛機

今晚諗住唔返屋企？

下次煲底攬下ok？

唔返了

好，攬幾耐都得

咁訓邊？

街

你心情點呀？

巴打頂住，天光之後想揾地方stay 的就pm我，唔想返去就俾d時間自己休息下先

頂到

落雨 你點訓呀

推！ ！ ！
好野黎

唔瞓啦，都叫有頂遮下

以前成日係海皮坐天光

巴打 take care 注意安全

無問題，一定掂

巴打你都有好多故事

有無錢係身 ? 我可以俾你
食左野未？
有無朋友可以收留住你先？

有乜故事 成日失眠啫
係屋企又on99咁
落街食完宵夜 買酒買煙去海皮聽下歌又一晚

大家頂住對住家人係磨練eq既時候

有錢呀，唔使了，我都走唔到太耐

雖然好多巴絲都對社工有偏見 ， 覺得佢地維穩whatever ， 但呢個機構本身就係做開一班離家出走既青年人， 佢地有外展車，24 小時聽電話同24小時入住。

21 歲樓下 有需要搵佢地 一定會幫手！
21 樓上 有需要都可以tg佢地問下 諗下計

幾舒服

發完夢好難頂

可能你對住屋企人會好辛苦
但你都唔好搵晚大風大雨既日子走嘛
驚你會淋雨病左

有心了，衰on9

我屋企人都係深藍
要識得釋放自己情緒
我都試過自己一個喊晒口想衝出家門
不過硬碰硬冇好結果
試下轉種方式同屋企人溝通

我屋企唔係深藍已經好難頂，辛苦你了

港豬？

是，點叫都唔醒但又要阻我

你走左 屋企人有無搵你？
返到去佢地會唔會對你點？

有搵，無乜點嘅都係冷戰個啲

呢d真係好激氣，藍絲都叫有立場，呢d直情係不問世事活喺自己世界

叫唔醒就唔好叫啦
唔講野好過講

咁不如坐多陣就返去
唔好係街訓 乖啦

是，成日話都唔關你事，你唔去都有人去啦，邊夠佢地斗呀算啦唔好再去啦

我忍唔到，唔想佢地咁

會㗎啦巴打，有心

呢d回應好失望

教我做人，但又唔畀我做人

真係唔明發生左咁多事，點解都仲咁盲，我身邊都有呢d屋企人，我係咁炸family group 餵佢地食資訊

有屋企人支持係一種奢侈，以後你情緒穩定先同佢吔講啦，發完夢最好就自己bang埋休息下

Exact7ly 呀，有時會諗，點解一班無良知同一班無知的，會養到咁高汁的香港年輕人出來

辛苦了手足
出左嚟唔洗同屋企嘈
就好好休息一下回血

好羨慕個種一家人一齊去

14年我屋企人都係咁

屌我同樣情況，不過就算我每次發夢佢地都行動上唔會阻止，只會叫我小心d唔好受傷就得

人性嘅光輝會係危難時出現

有付出過去改變屋企人ge
要時間同心力

羨慕還羨慕 唔好變咗係對屋企人既一種期望 唔係真係會好難受

羨慕巴打，可惜香港沒有下一個五年

佢地會唔畀我去

可惜已經沒有足夠時間

好難受

重光就有
反正大家都all in晒落張賭枱
咪賭埋佢
點睇支那都係無料扮四條

今次一係贏，輸咗就攬炒，無撚有怕

講真有時真係要試下企下係佢地角度諗一諗先，無一個父母想見到自己仔女有危險，其實講到尾你要比到你父母足夠信心令佢覺得你已經大個已經有足夠能力照顧自己，起碼唔會郁d就離家出走，大家坐低傾下大家有咩諗法有咩顧慮，可能我而家咁講你未必明但係諗野試下諗深入小小，政見立場唔同無問題但係大家一定要尊重大家，有咩唔開心就搵人傾下，試下聽下其他人意見，未必全部都啱但係聽多d無壞，加油啊人生流流長有撚排你挨啊手足

巴打保重，煲底相見

我都有試過同佢地傾過，我都明佢地擔心我。但今次我唔出，我比死更難受，我明白佢地做人父母唔想仔女受傷，但我唔能夠乜嘢都唔做。今日火遮眼先一嘢走咗

巴打要支持住呀
我地好多手足喺度

我明，我真係明
不過未來仲有咁多場仗要打，佢地無咁快由港豬變黃營，近近地8.28都有遮打集會，9.1又塞機場，你諗住點？

偷偷地去

次次攞住咁多野早出晚歸，佢地真係唔知，定扮唔知？

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

知，但下次再去時再瞞